炒完隊team，Cathay Pacific 就升左3%

真係唏噓

證明班人係負資產

短期升係正常 長遠就PUT

都只係3％，走啦

正常啦 公司重組節流不嬲係股價升

sasa 執左d 鋪都升

唔升少少
啲人點走呀